香港而家個抗爭真係人唔似人,鬼唔似鬼, 半男半女咁, 比對方血洗真係好撚正常

你話佢係顏色革命咩?
又唔係啵
有激進行動

你話佢係勇武革命咩?
又唔撚係啵
冇殺過人

人搞革命,你搞革命, 搞到變法國黃背心咁柒
法國黃背心連係民主國家法國都食撚晒屎咁
何況係獨裁國家?

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

想問下咁你批評完有咩建議
有無具體行動方向
定係純粹想屌下場運動好四不像咁

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

你唔殺殺人魔, 殺人魔先殺你

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!